[很想要吧] 細路聽老豆 Beatbox 聽到好 high

佢啲 move 真係好正, 食哂個 beat.

等我應下你啦